笑死，立法會議員陳恒鑌當咗「頭條新聞」做「頭條日報」

柒到呢

頭條新聞換左主持就好低質
On9當有趣

好笑😂黑人問號果張都有TVB & RTHK logo

奶共都是弱智的。

Nick young 收版權可能仲好搵過打nba

第一個reply 你quote 乜撚野
好撚鐘意quote?

手快無計🤷‍♂️

民建聯真係痴痴呆呆坐埋一枱

曾鈺成唔係到之後 成班人都唔知咗緊密

Apple News+都係Apple Daily

3月30日《頭條日報》或會嘻嘻

呢度真係笑死

雖頭條新聞又悶又成日幫泛民老屎忽屌本土港獨但算香港較敢言節目，如果少d屌本土港獨就好d既

諗起【頭倏專訊】

因為黑人問號真係港台加落去